黑警申請搜查令調查番被強姦個女仔

好彩辯方介入後 法官決定暫緩執行個搜查令

詳見少女聲明：

Criminal Investigation into Allegation of Rape inside Tsuen Wan Police Station.

We represent Ms X, a young Hong Kong female who recently filed a criminal complaint alleging that she was raped by a number of police officers in Tsuen Wan Police Station.

Ms X made her complaint to police in the expectation that it would be investigated with impartiality, in strict confidence, and with respect for her privacy and dignity. She has made no public comment about the case and has not sought publicity in any way.

Unfortunately, the police investigating Ms X’s case appear to have systematically worked to discredit her and to undermine her complaint. Police have deliberately leaked supposed details of the case in a manner which any objective observer would be driven to conclude, were directed at publicly discrediting Ms X and diminishing any prospect of a successful prosecution.

In light of the recent leaks and statements by the police, Ms X wishes us to issue the following statement.

On a date in October 2019, Ms X took the courageous step of filing a report to police about her rape inside Tsuen Wan Police Station. She filed her report through the proper channels. She subsequently gave a detailed account of the events to police, answering extensive and highly invasive questions. As requested by police, she underwent a forensic medical examination. Ms X further underwent a termination of the ensuing pregnancy and has permitted the taking of a DNA sample from the aborted foetus to assist in identifying at least one of her assailants.

Throughout the investigation, Ms X has repeatedly asked police for updates on the case but the investigating team has refused to provide her with any details whatsoever.

On 4th November, 2019 Ms X learned that police had, without her knowledge or consent, obtained a search warrant to seize her private medical records, including those long pre-dating the allegations. The warrant also allowed police to seize CCTV footage from her private doctor’s clinic for a period of several days before and after the date of the alleged rape.

The Hong Kong Police Force Victims’ Charter guarantees that the privacy and dignity of criminal complainants will be respected at all times. To seek to obtain a rape complainant’s private medical records without their knowledge and consent is a gross invasion of privacy. Such action was an outrageous abuse of police power.

Ms X immediately went to court to challenge the search warrant. On the morning of 5th November 2019, the issuing magistrate, having been properly apprised of the facts, immediately suspended the search warrant. The Magistrate further granted an Anonymity Order, which prevents any person (including the press) from identifying Ms X, whether directly or indirectly. A breach of the Anonymity Order may amount to a contempt of Court.

Over the past few days, Ms X has been deeply distressed to see alleged details of her case leak onto the internet. The Police Public Relations Bureau and unidentified ‘police sources’ have selectively released supposed details of the investigation, along with adverse comment on the evidence, in a way which any objective observer would be driven to conclude, were directed at publicly discrediting Ms X and diminishing any prospect of a successful prosecution.

Ms X considers that any attempt by police to publicly discredit a rape victim and adversely comment on evidence in an on-going investigation is despicable and offensive. Such attempts should be condemned in the strongest terms.

Unsurprisingly, Ms X has formed the view that the Hong Kong police force cannot be trusted to impartially investigate her allegations or indeed any criminal complaints relating to police officers.

Ms X demands that the police immediately cease the unlawful and grossly unprofessional leaking of information and comment about her case. She asks for her privacy to be respected.

掛

屌你老母痴撚線

推 屌你老母

推

被自殺

痴撚線又想滅聲+滅證據

Cls

選擇性披露事主及案情內容
以達到抹黑/損毁事主聲譽

香港黑警知法犯法
妨礙司法公正

Dnlm cls 黑警

cls濫用搜查令
淨係識解決提出問題既人真係好垃沒

垃圾

你班仆街狗仲日撚日叫人報案
而家有人賭上自己生命企出黎指證
你地班仆街狗已經即刻露出狐狸尾巴
急不及待用盡一切方法去搞死人
屌你老母臭閪
叫人報案就係等人自投羅網
之後就會變浮屍
屌你老母

以前已經有例子黑警迫受害人性交
然後恐嚇虐打受害人
事主有精避孕套去警署報警
結果俾警察丟左證物
最後事主以自殺作控訴

補番個source :

受害人及其家人將會成為全港三萬個暴徒迫害目標

第一波 pprb搵奶共媒體
第二波 私下泄露事主訊息畀藍C去恐嚇滋擾

謝振中:佢有d mental

Push

dllm

比人強姦完仲要起底，仲放風話佢有精神病我屌你老味

某黨常用技能-----摧毀人格

同班曱甴講公正真係嘥氣

垃圾黑警

要通知埋SOLOMON YUE

警方高層恐嚇女受害人

又想話人精神有異？？？

Dllmch

可能係想捉人再落毒

咁仲唔係妨礙司法公正？

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

俾人輪完有D mantel 都好正常下話？

痴線嘅黑警
又要強姦又要殺人

屌你老母黑警

真係冇晒位入，就會殺你滅口
這就是香港警察

成班衣冠禽獸幾時死

支拿style

話受害人精神有異，再過幾日被自殺。黑警表示:死因無可疑

更加證明真有其事
唔洗開庭了 已fc

開槍警同兩個女都有d mental

真係要
跪求英文好手足幫手

人證都冇埋咪唔洗調查
利害了我的國

Crazy